<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Co nabízíme on ITology s.r.o.</title>
    <link>https://jirimar.github.io/cs/products/</link>
    <description>Recent content in Co nabízíme on ITology s.r.o.</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>cs</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://jirimar.github.io/cs/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Business analýza</title>
      <link>https://jirimar.github.io/cs/products/analysis/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      <guid>https://jirimar.github.io/cs/products/analysis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nabízíme komplexní služby v oblasti business analýzy, které pomáhají organizacím jasně definovat své potřeby a přetavit je do efektivních a realizovatelných IT řešení.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Naši business analytici úzce spolupracují se stakeholdery na:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;identifikaci a upřesnění obchodních požadavků&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;vyhodnocení současného stavu a definici cílové vize&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;odhadu nákladů na realizaci a posouzení dopadů projektu&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;sestavení časových a kapacitních odhadů&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;přípravě detailního funkčního a technického návrhu (detail design)&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;spolupráci s vývojovým a testovacím týmem během implementace&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Datové Sklady</title>
      <link>https://jirimar.github.io/cs/products/dwh/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      <guid>https://jirimar.github.io/cs/products/dwh/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ve společnosti ITology se specializujeme na návrh a dodávku komplexních řešení datových skladů přizpůsobených potřebám vašeho podnikání. Ať už začínáte od nuly, nebo chcete zefektivnit stávající infrastrukturu, náš tým má odborné znalosti pro podporu ve všech fázích projektu.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Máme zkušenosti s platformami Microsoft SQL Server i Oracle, což nám umožňuje přizpůsobit řešení vašemu stávajícímu prostředí nebo doporučit nejvhodnější technologický stack podle vašich cílů.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Naše služby zahrnují:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Návrh datového skladu od základu – Od sběru požadavků přes koncepční i fyzické modelování vytváříme škálovatelné a efektivní architektury, které podporují dlouhodobý růst a výkonnost.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reporting &amp; BI</title>
      <link>https://jirimar.github.io/cs/products/reporting/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      <guid>https://jirimar.github.io/cs/products/reporting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;CZ - TBD&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>IT podpora</title>
      <link>https://jirimar.github.io/cs/products/support/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      <guid>https://jirimar.github.io/cs/products/support/</guid>
      <description>&lt;p&gt;CZ - IT podproa deatil - TBD&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Konzultace</title>
      <link>https://jirimar.github.io/cs/products/consulting/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jun 2020 12:33:45 +1000</pubDate>
      <guid>https://jirimar.github.io/cs/products/consulting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Poskytujeme odborné IT konzultace přizpůsobené konkrétním potřebám vašeho podnikání. Naši konzultanti mají téměř 20 let praktických zkušeností v oblasti vývoje softwaru, a to napříč širokým spektrem technologií, architektur a projektových prostředí. Pomáháme klientům v oblastech, jako je návrh systémů, softwarová architektura, optimalizace procesů nebo výběr technologií. Ať už plánujete nový systém, modernizujete stávající řešení, nebo řešíte specifické technické výzvy, náš tým vám poskytne hluboké znalosti z praxe a odborné vedení pro úspěšnou realizaci projektů.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
